真.元朗購物團

如果聽日元朗發夢變咗購物團，一大堆人去買嘢，場面應該好震撼，一來受街坊商戶歡迎，二來凸顯白衣黑衣反差，破壞同建設，三來唔犯法，汪汪連拉人嘅藉口都冇，咁林奠同汪汪就輸到底褲都甩埋，民意就係要害，中到就贏。

將港島游行模式帶到元朗。

大部分人嘅諗法先係最緊要，林奠輸到pk就係輸民意，先至有今日

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

要贏民心同冇得拉人

老婆餅

去元朗買藤條同水喉通有乜犯法啫，阿sir 話嘅

買老婆餅啦

提醒大家，買下野消費下可以
但唔建議你地入餐廳食飯
一定有d廢中廢老係入面做嫁
黑警有凍撚水
唔好以為黑衣人會冇事
Lunch就食左先去
夜晚就走左先食